TWICE子瑜為什麼能稱「女團真人美貌第一人」！看看路人鏡頭下的她有多美

女團TWICE老幺子瑜，她的美貌被認為完美得無話可說，不僅男生喜歡她，就連女生也覺得她可愛。

雜誌寫真照和官方活動圖有精修的嫌疑，最能展現真顏值的自然要數街拍照了。 路人鏡頭下的子瑜的顏值確實很高，而且還不是一般的高。

子瑜小巧的面龐和其白皙透亮的肌膚，加上凹凸有致的好身材，即使在一群人之間也屬她最亮眼。

套用塵世間的形容詞，這就是「仙氣」~

據目擊過子瑜真人的路人表示她臉小腿長身材纖細，自帶明星光環，在路上遠遠地看見就會讓人產生「那個人肯定是藝人」的感覺，並且真人比照片還要美！不愧是女團真人美貌第一人！顏值、身高、身材全都擁有，難怪被粉絲們調侃「太自私了」。

個標題已經錯咗 應該係第三人定一彩二瑜三

唔要彩瑛了嗎

同意

施丹好花心

第三張定B可愛到呢

彩瑛跟咗我了

我係once only 彩瑛先係我the one and the only one

YES 跟咗我了

只要她

彩瑛第一

Once HelloShe is my wife

要定又要彩 貪心的小狗正木咀

我可以貪

一野轟落去

Thank you once

賤種人OlaOlaOlaOlaOlaOlaOlaOlaOlaOlaOlaOla轟到你稀巴爛

零距離箭法

想同佢生魚仔..

遠散近狙印

對腳粗呢可惜

呢個人白癡到無人有

OK la

定延彩瑛鍾意我咁白痴

呢個人精神有問題

下 白癡仔死開啦

武漢瑜

Sor 彩瑛鍾意我

Sana正d

?

靚腳喎

好淫

遲下邊個咁幸運可以屌到呢個美麗西

迷魚先係正確既路

前年行街撞見過佢真人
擦身而過果下已經有仙氣飄出黎 真心
同街邊啲人完全唔同氣場
個種靚同路人無得比

真係好靚
子瑜bb我愛你

宜家佢減左肥，條腿瘦左，身材好左，但個樣比以前殘左

有張係一。個天仙，一個就係成個男人樣嘅男人婆企隔離仲有好猥瑣咁笑

其實阿隱有邊忽係靚？
係咪個後尾枕？

我愛她就夠了

支那第一可能有機會既

想奶佢對波插爆佢塊西

又真係好靚